頭先去申請信用卡比人白鴿眼

啱啱去申請信用卡，條女一聽到我做地盤，即刻反晒白鴿眼咁，話咁樣多數唔批架窩，我照幫你報上去啦。
佢連我一個月搵幾多，要咩迎新禮品都無問，就話幫我報上去等審批駛我走，真係覺得好侮辱。

搵緊50k一個月，怕咩白鴿眼
用錢都撻撚死呢啲死o靚妹啦
出到8k我唔信佢唔畀我屌！

即場屌9佢啦

我都試過 唔洗理佢哋
呢啲虛榮嘅野唔洗咁認真

網上申請仲好啦

去aeon 申請啦 快靚正

我都係第一次見到呢d咀臉 真係好侮辱

最憎啲狗眼看人低既人

狗眼看人低，正仆街，最撚憎呢啲人

串9佢呀嘛
信用卡妹開一張卡幾錢佣呀？
唔知我開一日工等於你要乞衣咁R人開幾多張卡呢？

你話做紥鐡

有冇d網上申請就ok?

狗人看人低 辣殺

究竟佢知唔知做地盤係幾多人工

上網申請啦。使乜仲落街申請

抵撚死
地盤狗冇一個係無辜

???

搵得多睇唔起人都唔緊要。大把呢D人
自己搵萬幾2萬蚊睇唔起搵4~5皮嘅人先on9

我就係做緊紮鐵

網上申請

佢仲要話 你地呢d日薪架麻 係咪阿

我老豆以前做地盤。
D金咭，白金咭係銀行自動寄嚟唔使申請
check 下入息要求，高過佢同我老母講嘅人工

on撚9

係呀。日薪㗎。
可能唔係穩定，所以人工高你小小啦
不過差極10工都有你一個月糧嘅

個女仔應該都係岩岩出黎做野，唔知邊d講得邊d唔講得。 得罪左人都唔知

建築界吹水大會要玩到幾時先完？

唔悶既咩？

地盤

地盤..閒閒地三至勤力五六萬一個月喎

收入高又點，唔穩定 成班細蚊仔有冇信用卡係手㗎

申請
aeon 啦
地盤佬得呢個快靚正

申請AE 細頭？
唔係點會俾人白鴿眼 地盤出糧都有證明架喎 戶口有錢又得 有返10萬8萬點都申請到啦

申請AE 細頭？
唔係點會俾人白鴿眼 地盤出糧都有證明架喎 戶口有錢又得 有返10萬8萬點都申請到

地盤 裝修
依家高級咗好多.
人工好貴.
搵好多錢

人工高 工種賤 無計

申請公廁aeon 啦

我唔係想同人比較人工高低 我只係想得到正常既對待 而家乜都無問我攞就話同我交上去等審批即係點

裝修咪千幾一工

即係你話你係性工作者一樣
人工都好撚7高

投訴佢啦

其實網上申請仲多迎新

AV 情節

有職業, 月入薪金都會批. ..街邊個班SALES, 爭住叫你申請. 係睇銀行比幾多信用額你.
唔會唔批.
最簡單, 比定期, 股票 單佢 , 職業填待業. 都會批你.

屌你咩，職位寫bar fixer咪搞掂

係咪你俾唔到文件
佢覺得做黎冇用先咁

唯一睇唔起保險佬同倫敦金mk 仔

咁你唔講佢聽?
ON99

我都試過門市問申請信用卡野（3/4年前了）
佢都唔想理我 佢都寧願我自己上網禁制
某程度上依家無乜人落門市搞信用卡
因為根本個個都係網上申請 填表 拎埋唔同網既個別迎新

我出糧都係用佢地銀行出，一聽到我做地盤就話，地盤多數唔批，因為唔穩定，你地呢d日薪架麻 係咪阿？

講埋咩銀行再講

如果你睇唔起地盤佬，請你唔好住佢地起出黎既樓。

中銀

巴打係邊間申請？條女正唔正

靚女就算數
如果係豬扒

邊間分行

大聲咁屌7佢啦

即場話 包起你隻臭雞

問心既幾正，但一聽到地盤即刻變臉

一早返學個陣申請左咪無咁閪麻煩囉

地盤狗

知少少審批野 近年批核冇以前咁鬆
唔係月薪冇糧單收入易浮動的確係冇咁易批
唔似以前淨係戶口有錢就得
當然佢態度差係另一回事

樓豬開咩卡

今時今日 咁既服務態度 我屌佢老母臭閪

申請信用卡彩你有味咩
你買基金就理你

人地按規定又話白鴿眼你
信用卡的確係要三個月收入証明
地盤又無供mpf 又無税單
點同你申請啊
人地問你係咪日薪 又話人

你會唔會係太過自卑？

50K 好多？

以前就話唔穩定但依家周圍都係咩工程乜工程 周街都係工地都會無工開咩

人地要穩定收入呢下先ON9，我兩份工，兩份都月頭準時出糧，話淨可以計我大份嗰份但入息。

我有晒收入証明 日日都供100蚊mpf

地盤都有月薪架喎

出夠一萬，直頭追撚含

佢聽到你一個月搵幾錢，可能會想比你屌到白鴿眼

呢個世界就係咁架啦
住公屋俾女朋友老母歧視
住公屋搵份工都難過住私樓
仲有住得遠d都係搵工難
好多時d老世/hr一睇到你地址就已經screen走你

政府工程既地盤工 個個都要供mpf 唔供拉得🤔

其實呢條好都好撚現實姐

打手死全家

香港人不嬲係咁 口就話職業無分貴賤 現實就

買咩樓呀？豪宅呀？

你最後一句
我同d長輩講 ，佢哋唔撚信
仲話依家香港邊會歧視人地住邊到
好撚傻同天真

咁正常都係比信用卡上面批
不過佢態度差姐

屌9佢啦
分分鐘你人工仲高過佢呢d 19 幫人開信用卡既人
有乜資格狗眼看人低

搵得多就唔洗怕
我都試過街坊look買野俾肥婆白鴿
一講budget佢即刻轉左樣

係宜家嘅香港嚟講

係

工程狗食屎

香港人最熱衷將人分等級

50k就想笑9人 真係人唔笑狗都吠

人的地位確係有高低之分 但係人格唔應該有貴賤之別

有d假 香港係人都知地盤搵到錢
同埋而家信用卡係銀行求你開
連hsbc 都有預先批既信用卡

咁又未必 可能佢去AE

做保安開戶口出糧都係

屌你老母地盤佬打飛機大會

無用 通常當你不穩定收入

你日薪出現金定票？
現金就唔洗諗啦 出票既話有無糧單？

好心你咩都唔知就咪去申請信用卡啦
人地收左你件都批唔到

又要人地係到追文件

人地同你講番個事實就話人睇你唔起

成撚個咩鳩唔知既又要係大罵分行果種柒頭皮

利申 岩岩係銀行排隊時屌柒左個無知師奶 教撚精佢

我上次貪小便宜申請visa signature 有buffet get 1free ，填form 既問我月入幾多，我話無職業都俾佢話，先生你知唔知呢張卡要邀請架喇，佢冇知識，冇智慧咪由佢，放鬆心情喇

樓主人工隨時係隻銀行妹嘅兩三倍

Citi bank?

去銀行問啦 香港地好多狗眼看人低嘅人嫁

申請信用卡所需既野我齊晒

visa signature 洗撚邀請咩

唔講仲以為ae黑卡

低賤行業都感覺良好
中環返office揾2萬>>>>>>>>>>>>>>>>>地盤佬揾5萬

你出糧係autopay?點樣齊？ 定係支票出糧再加糧單有公司chop?

其實好簡單..人地都係出commission
做到既生意點會唔做..咁你知咩事啦

無供mpf無稅單都講得出

公司直接銀行過數

其實宜家做地盤好多都要有auto pay出糧
建築合約都有寫呢樣野既
當然某d都唔係跟到足
但係樓主做扎鐵，有工會果d照住
人工係邊到做都係2k左右1日
所以一定係auto pay 有哂證明

呢d情況下次上網填form
照寫月入+出糧紀錄
申請48萬年薪果d卡好過

但辛苦工 好好儲錢做多幾年搵生意搞啦
唔通做到d呀伯咁70歲仲做咩

話人白鴿眼既時候同時又覺得自己人工高係高級D 既人

所以咪人地講乜咪由佢講囉，有知識既人週圍都係，佢果間要邀請咪等佢慢慢邀，唔需要為佢勞氣

憑你呢句就知你係地盤佬

我老豆都係咁
好似有份起好巴閉咁

唔係睇唔起你地

但你地的確係月入唔穩定

個妹妹仔唔識野就梗架啦

但呢個係你工作性質

都無得怪佢

地盤佬應該係香港最高尚ge工種，政府一般officer grade都要行埋一邊

巴打成日叫雞好有貨？

低學歷人士係咁嫁啦

哩樣真

我邊句有同佢比較過 其他巴打講既野入我數？

咁應該要屌柒佢啦 打去call centre投訴佢態度有問題

咪放過佢

做地盤揾幾多你都係廢

地盤先高人工喎，爛鬼文員得萬幾一個月

佢係咪唔知市道係點
咁柒都有

批唔批又唔係佢話事，抵死企一世sell咭

地盤是但做個 general labour 都 20k 啦
最憎人白鴿眼

香港大撚把呢D人

咁又係，揸住Benz都係一個地盤佬

地盤佬學咩人用信用卡， 除咗叫雞食煙飲酒賭馬你地仲有錢要用咩

大學gard果年七月頭去銀行開戶口 簽咗約七月十幾號翻工 都俾個女職員串我無業

唔係個個做地盤都叫雞食煙賭錢 都就係其中一個一樣都無做既

比著我都睇唔起你
理得你搵幾多

網上申請快靚正

地盤都有月薪 咁撚無知嘅

邊間銀行

俾人白鴿眼會上心係因為自己在意
我都係地盤佬

屌你中銀
之前去搞戶口佢問我 先生你有冇錢 最少要一萬
勁撚串

坐office OL日日俾老闆屌到後面都張開埋都仲j緊自己係白領果d真係唔明咩心態
btw應該係公司policy問題，地盤同現金出糧佢都計高風險，所以條女白做

巴打好大量，比我一定拎佢職員編號port 完佢再同佢老頂講我用資產證明開卡，叫個友仔死翻出黎同我填form

收嗲啦屌你老母 你住緊個到都係佢地辛辛苦苦起出嚟架 屌你個閪

好心你媽叉番佢，死傻西係要被人教化下

返去叫你嘅春啦

有無叫你填表交資料

做狗就好諗住有人既待預

咁又點 狗就係服務人

你老豆老母唔識教仔 我幫你老豆老母教緊你個仆街仔呀

我想知你返咩工唔洗服務人

答案就係冇返工，鍵盤戰士

搵幾多錢 地盤就係地盤

Yes,你91KG用鍵盤隻手都舉唔起？

全銀行最撚低賤既信用卡sales都有資格睇唔起人
字都唔識多隻

收啦地盤狗以為自己搵好撚多
我地信用卡sales閒閒地都月入十萬

好波

條女跟本就唔知宜家地盤搵幾多 簡直係井底之蛙
分分鐘仲搵得多過佢

我真係屌你都廢撚事

起得底咁你應該知我做地盤做到幾撚有
btw最近減左10kg，上落車都輕鬆左

地位問題

中原美聯夠有百萬年薪

恭喜開始做到鍵戰

中銀D信用卡咁廢要唔要都罷啦

我諗只係個女可能岩岩入行唔知姐，小弟我都係做地盤去申請信用卡，佢地又冇白鴿眼，仲都幾好禮貌，不過係交啲資料煩

咁既垃圾留言都可以有幾百個正評
所以好容易令人明白點解地盤佬會俾人狗眼看人低

我都係做地盤 不過係銀行打黎"哎"我開卡
開卡唔洗搵D豬閪sales嫁
上網開仲多優惠啦 傻佬

無你口中晚地盤狗，你瞓緊街連公廁都無得你用呀。柒頭。

特登衝返office證明我係鍵盤戰士先
做鍵盤戰士要有兩部電話先係最基

10kg 減左幾耐啊

做服務業咁無禮貌

唔係嘛，今時今日信用卡連大學生冇入息都申請得喎
根本降低晒申請人要求，連ae呢啲以前出名難申請都降低晒條件，有啲銀行直情唔使申請，你去開戶口佢邀請你用佢啲卡
咁仲有咩身份象徵可言，仲有咩睇唔起人嘅理據
人格問題啫

香港D女人又要面又要錢所以先嫁唔出

大學生都串？

仲係咪等緊佢

hsbc先叫串

算啦樓主 狗眼看人低啫，唔洗理呢啲人

但最後都係睇你搵幾多錢

點解做地盤就唔批?唔算正當職業?
佢都係打份工有冇必要咁為難人地

d優惠少到

真係睇你申請邊張
渣打好似有張要一球資產 / 年薪先整到

但最後都係做地盤

我老豆做裝修 差唔多十萬一個月 都係申請唔到 後尾要去銀行入數俾自己當係出糧證明

但最後地盤生活好過你

冇學歷去做個啲我唔評論啦

但我見啲大學生走去做地盤 真係想笑
讀咁多書 做啲返8點 返6日 放勞工假又要返shift既工
對唔對得住個學歷啊 搵幾多錢都冇用啦 大把行業都搵到錢啦

因為以前地盤成日唔出糧嘛，佢驚你冇糧出咪冇錢找卡數，而且地盤工係銀行既角度黎睇係唔穩定既職業，所以一般係較其他職業出卡難道多少少

你又知？

返8點 返6日 放勞工假又要返shift 生活有幾好

人地happy friday個時 你就返屋企早訓準備星期6返工
人地星期6約女出街個時 你就係度返工

所有非月薪銀行都唔鐘意
長期散工 pt嗰d

因為知多數唔批 開唔到單 跑唔到數 浪費時間先會咁 唔關地盤事

做到身水身汗仲要除時冇工開
先搵得嗰幾皮野
屌你我每日嘆冷氣同都搵多你一兩皮

成句好大邏輯問題

做到判頭開公司接Job一個月十幾二十萬都有啦
見識少唔好衝出黎柒好冇

好mean但又駁唔到

一嘢用最top嘅嚟鬥, 最top嘅文職幾百萬年薪又點計

最Top果班咪做左發展商囉

咁D樓點起出黎

做律司行會計師行partner接job一個月幾百萬都有

最top點比，港珠澳大判已經賺幾百憶

咪係
收入高大曬咩
對於銀行黎講你呢種冇固定收入既人係屬於高風險
你申請loan個息口分分鐘仲高啲添

由佢活係自己世界算啦

屌 我之前申請張恆生信用卡第一次都俾銀行reject 左 話咩過唔到審批 我唔甘心再交第二次先成功
我諗住第二次都唔得就走去屌佢 一萬蚊嘅卡都咁撚煩

果啲係地盤佬
咁李嘉誠都算係地盤佬

啲工程師撻一下手指就起咗出嚟

呢個世界唔係淨係得高人工既地盤
同低人工既文員架嘛

最簡單, 相同人工嘅地盤加文職, 會點揀
如果一個人資質只能夠做地盤去拎所謂高人工, 咪地盤囉

勁，星期六開工

你究竟知唔知咩叫做判頭
係我比錢人，人地收錢起果個就係判頭
李嘉誠係比錢果個，唔係收錢果個

你無固定收入證明
走入分行話我係做地盤㗎，我搵三萬一個月㗎
不過全部錢入現金，證明唔到
銀行點樣去確定你真係有咁嘅收入

講真，班前台個個都想跑數，佢地都唔知幾想開你果張卡，最好公司俾拎綜援都可以申請信用卡添啦

佢咁hea鳩你
你同佢講 我覺得你幫唔到我
搵你上司出黎同我傾

長和旗下一早有做啦
你以為果啲工程真係由地盤佬出身嘅人去做？
張英文contract佢地都唔識睇啦

你以為得工人係地盤佬？
又一個衝出黎柒

判出去支出可以少啲唔判，係要自己做，你話有冇可能

冇糧出啊？
嫌辛苦咪唔好做囉
字大就啱㗎喇咩

戶口有十皮 滙豐金獅 紅邊 都申請度啦

8、9年前岩岩出黎做野萬頭人工但住私樓，都要比做地盤ge外父歧視 你老味做地盤咪一樣白鴿眼人 天下烏鴉一樣黑啦

不如定義咗判到第幾層係[地盤佬]先
樓上又話大判搵幾百億，你以為搵幾百億啲大判係啲不知名細公司？
而且我唔知無限擴大地盤佬嘅定義做乜，連話搵幾百億大判都叫地盤佬
樓主明顯唔係講緊依隻啦
唔同講廚師我又拋個m記總裁出嚟咩

根本唔關人工事
係工作性質

地盤佬放錢入銀行點逃稅呃公屋呀？

係冇家教，正正經經跟Guideline做咪得
又唔係銀行門面果個批信用卡

佢其實邊到有唔跟guidelines
收入證明都無，佢根本就無嘢可以做
反白眼係樓主主觀感受啫

不過個post似假膠

我見上面話咩律師樓一個job幾百萬
咁我咪彈BCF出黎，都係一個job

攞到Firm Partner出黎又唔比人用大判比較

果啲唔叫地盤佬啦
我都小判頭會係地盤落手落腳做埋，果啲我同意係地盤佬嘅
但係你解釋下果班接幾百億生意嘅大判同地盤有乜關係

到時會講到工程師落site都係地盤佬

唔拉埋工程師 大判落水
點駁到人呀

樓豬支持你

好多連登仔真係當係
明明個post講緊係正常人認知果隻地盤佬
佢地係要扭計講搵幾百億嘅大判都係
果班會申請唔到信用卡？

本身自已得中銀信用卡 仲要首年得3萬信用 之後無啦啦幫我升左8萬

仲有hsbc .東亞 冇走去申請 但自動寄信黎叫我開通張卡

知唔知有長註係Site既工程師

充分反映地盤佬嘅暴發户心理
個職員跟程序去做，佢又覺得自己搵好撚多，無理由唔批
既然樓主都話人工經户口出，咁佢的確唔需要問你搵幾多，因為户口都睇到哂，有收入證明先最實際
問你係咪日薪又話侮辱你
咁固定收入的確係銀行批信用卡嘅要求，人地confirm一次又有問題？
人地講地盤無固定收入多數唔批都係事實啫
你想人地昆你話銀行會批，然後等咗三個月後收封拒絕信？

我都試過
citi 揸打 aeon
得aeon肯批 話知你月入3x k
都唔知係驚你報大數第時還唔起定係點

十個有九個人都唔會話佢地係地盤佬啦
地盤佬想同工程師睇齊

好好喎
我本身d 儲蓄都係放係hsbc

仆街反而打份濕鳩政府工，係咁免費up上50萬
我要2萬夠做

對地盤佬嘅定義其實一般人都有普遍認知
係地盤做野都唔一定係地盤佬嘅
我唔覺得有人會認為長註site嘅工程師係地盤佬
等於係律師樓做嘢唔一定係律師啦

我之前係房署做監工咪又話自己係地盤佬

我都試過，問我做咩。我話我做工程。之後佢話「我唔中意」。我心諗關你撚事咩臭雞，我夠唔中意你做雞啦

中銀好多弱智臭雞 樓主唔好介意

戶口證明到我每月都有固定收入，請問我仲要提供乜野先會申請到？

我老豆請左廿幾人 自己會落手落腳做泥水 月入~150k
叫唔叫地盤佬？

通常一係文件唔齊 佢覺得未必批到 幫你搞都係白做 所以想hea你
或者你搵果個職員唔係主要負責信用卡 懶得幫你搞 因為搞一輪對佢target無幫助

佢要做既野就係收齊我既資料交上去等審批，但係當佢知道我做地盤之後，就好似廢事幫我搞咁，話做地盤多數唔批架叫我簽個名就ok架啦，迎新禮品都無問我要乜。

無
因為你嘅工種本身出日薪已經唔算固定
不過都唔關個女仔事，係中銀嘅政策啫，開唔開佢完全無權話事
如果你户口證明嘅，我相信可能有銀行肯開啫

咁樓主一個月搵幾多

以我所知如果你本身有銀行户口，再申請信用卡係乜都唔洗

就當我日薪工唔穩定，咁請問有邊份工係可以百分百肯定唔會比人炒唔會執粒，係咪得政府工先有權申請。

的確係，而家係話緊佢既態度，未交上去就睇死我申請唔到咁。

算
其實係咪咁難明
落手落腳做泥水紥鐵果啲咪叫地盤佬
乜身份同你收入未必有關係
落site嘅工程師就係工程師，即使佢月入二萬，如果都係做返工程師嘅工作，都唔會被一般人認知做地盤佬

大學生都走黎做地盤呀, 笑笑笑, 笑你老母比狗屌

無話百分百，但事實出月薪嘅工係穩定過日薪嘅工
你要屌嘅應該打去中銀信用卡部，屌佢對信用卡嘅審批政策
而唔係跟足程序做嘢嘅小職員

我係話緊佢既態度

你第一次申請信用卡定點

就算佢點講都唔會影響到審批既尺度，話唔定到最後批左呢，但係佢咁講野係令到人聽到好唔舒服。

我都試過不過我係絲，對方係仔，我俾完d資料佢之後佢dup番俾我 希望佢等天收

真嫁，唔單止白鴿眼，雖然最後有批，不過成個過程真係好唔舒服，我要填資料佢dup支筆俾我，我填完張form佢又dup俾我話呢到唔得，言語中都好有骨，我都唔知我做錯d咩

一向都係得asset proof 去申請，而家因咩事唔得？

香港人最叻投訴 快啲啦

人地都話唔係話自己搵好多錢
講緊 咩文件都無問樓主拎 又一副睇唔起嘅嘴臉 樓主先覺得受辱

做地盤一個月搵五萬呢個世界仲有窮人嘅

屌你 用字都唔撚識學人出posy
咩條女一聽到
係隻雞一聽到呀

召喚鷲哥

咁的確你冇穩定入息係會難批啲喎 佢都係照直咁同你講姐
你咁介意咪投訴佢跟住去過第間銀行開囉

你日薪 仲可能出現金

人地要固定入息證明

好難明？

都唔撚關揾幾多既事啦
係入息穏唔穏定既問題
好似政府工咁
申請乜都易啲啦

銀行批唔批卡睇行業同收入穩定性
個SALES只係照直講
只不過佢可能唔識講嘢令你覺得難堪
我唔覺得佢係歧視你

正如我試過一個人出街食晚餐
有部份餐廳怕我一個人霸住二人枱
結果唔肯做我生意
雖然我都覺得無奈,但唔通我又鬧佢歧視我咩

人地公司POLICY係咁就咁,都無辦法
再唔係你長期擺一百幾十萬落佢銀行戶口
咁佢見你銀行戶口長期有資產,應該多數會批你

唔講我以爲自己申請緊ae黑卡，我只係申請張enjoy 卡級數都要比人睇唔起？

其實地盤都可以禮拜6/日唔返

enjoy卡洗撚咁煩咩，連交資料都係叫我網上交算

做地盤一向比人印象係現金出糧
唔定時 又成日比人拖糧 又唔會有糧單
通常得把口話自己出幾皮野
銀行做野 係一向文件行先 得把口講 銀行唔會受
除非你話自己做地盤 公司係大公司 自動轉帳出糧既
咪提供到證明囉
做地盤做到on99 咁
以為人地睇死你 就算你月入10皮野
但現金出糧 又提供唔到資產證明（即係可能月月清，左手來右手去）
銀行睬9你咩
上面又話自己揾幾多皮野一個月 出1萬蚊屌銀行妹
好撚自卑心作祟 人唔笑狗都吠

你係到po 黑卡，班人都未必識啦

好似有段時間多左人洗黑錢戶口黎申請之類
詳細唔清楚 但好似有多淨係得錢既戶口申請批左但瀨左野

最狗眼看人低咪果班人
郁啲唔順氣就話人臭雞話出錢屌人
只不過搵幾皮一個月語氣就似足大陸班土豪

小朋友以為條女有權決定中銀批唔批

其實個post已經展示咗地盤佬只係最狗眼看人低果個啦
乜都錢錢錢

我認做地盤的確唔係咩筍工，但係我無偷無搶，靠自己努力搵錢問心無愧。

留意返，我從來無講過錢

其實地盤佬唔會唔批既
相信只係個sales 唔想麻煩同唔熟
巴打係櫃檯申請定CS到搞？
一般都會幫你填form 遞上去，如果你本身都有卡仲簡單

Signature 真係唔洗邀請 係infinite 先要

講得好

其實人地搵幾多錢
關個AGENT Q事咩

又唔係D比錢佢

佢最緊要交到數
話9 知你搵幾多

但係你無入息証明
可能申請唔到要白做
話返比你聽 未必得
又覺得人岐視你
唔通呃9你一能定得就好咩

仲有, 好多地盤佬同的士佬一樣無報足稅

呢樣係無入息証明個好處
又唔計埋 ?

係啦 我做地盤我賤我仆街啦 你贏啦 得未阿

你咪同佢講用3萬包佢一個禮拜

判頭
屌你老母我夠可以用誠哥做例子啦咁
誠哥唔撚係坐office嘆冷氣呀？
講緊樓豬呢啲親力親為嘅低級地盤佬
你又同我spin去判頭
波台加apps台毒撚你都算最on9

垃撚圾 根本就係奴隸睇唔起奴隸
自己做緊奴隸笑鳩其他奴隸 經典港豬

好惡

佢個臭閪洗撚8k咩

做地盤搵得多撚過佢啦弱智

你做地盤，是但買架二手波子，
都大把女自動送上門
掹開對脾
比你屌

三更窮五更富，乞衣一名

其實報稅表都可以試下

師兄有冇報足稅?

佢真係唔知

唔緊要架 把口生係人度 自己搵到錢咪得囉 理得佢講咩

我直接叫銀行經理出張infinite 比我，唔洗邀請，但其實無乜特別

唔會掛，今時今時仲咁寸

地盤係高人工但始終係低等職業...

你有錢，我窮

間間都一樣垃圾黎
佢個lounge policy 轉成點，唔係都係PP任入咩

一個月都碌左廿幾萬，下年好似附屬卡都有得入

我俾夠double，2萬你幫我含

10工佢會聽唔明

可唔可以幫巴打你含？

利申：非Gay

乜CV要寫地址架咩

就算你cv唔寫，你去到見工都俾form你填架啦

7月學生證未到期

細路囡唔係好識嘢啫，唔好擺上心啦

我都估唔到咁好彩俾我遇到個極品

同佢講你係禮X員工到做
紅磡站你有份起
佢就知你影響力有幾大

咁大個人仲咁在意呢啲小事

改左既係依家新申請都有PASS 去到19年底
過左19年底，碌18萬先可以入
其實去到19年底cut卡再申請咪得囉

咁都得？有冇抄底佢個名

呢到都有好多地盤佬

仲吹奏地盤工
比你辛苦勤力搵50k好未？
唔穩定就夠死喇
大公司office工計雙糧b仔平均月入30k好易喇，穩定袋30k好過
地盤工仲要成日比人拖糧

要衝返返office先影到。
咁啲人office 都可以影銀紙 金條 車匙放題

會展站都得

本人無吹奏過，我第時生左仔一定唔會比佢做地盤。

呀媽係女人
咁唔通又叫地盤佬咩

只係太辛苦唔想佢入行 好多老師傅都咁樣講
唔代表我睇唔起

職業無分貴賤呀, 屌你含撚啦!

算啦 佢地唔識架 佢地仲以為地盤好似幾十年前咁